[健康撚]痱滋點解決

我成日飲紅茶又夜訓
唔知係咪因為咁成日都生痱滋
點樣快速解決

鹽

入嚟都係想講呢個

d人話鹽會令傷口發炎，我一直都唔敢試
我岩岩買左五粒奇異果

沖水飲？

之前成日生痱滋
Keep住食維他命b之後好左
同埋食維他命b粒痱滋會快啲收皮

由細生到大，一咬到嘴臉就生，熱氣又生。最好既辦法應該係鹽。唔想既話就只能夠食清淡野同早訓，試過咁樣一星期唔洗就好返